學烏克蘭：明天中午12點前，不取消緊急法，唔洗旨意活著

如題set死線